你知唔知有人掛住你

唔知點解我好掛住你
就算同你無同一個圈子
我哋只係咁啱活動識 見過幾次咁大把
但每一㳄見到你我心跳都會加速 好想留住你
成個世界得番你一個
我知我唔係你cup of tea
我都想你俾一次機會我
睇下我哋有冇可能都好

表白啦